【重開POST】睇完有線VIU新聞，大家真係要努力文宣拎返焦點

重點 : 大家真係要努力文宣 唔好只係連登圍爐

之前開POST，大家又唔睇又話風向，我唯有重新打多次
我自己感覺有線VIU今日同之前報導取態角度有分別..
我唔知係因為黑警嗰面冇嘢報，呢D場面太juicy，定政府向媒體施壓...
以有線為例，佢一開始係播咗好多示威者攻擊，但無前因後果...
然後就係到各大商場破壞商店..包括華為美心.....
最後就將軍澳獅鳥，佢阿叔表示路過..老婆哭住阻止..
示威情況警方衝突佢只係輕輕帶過...

如果以後都係咁，呢D就會係以後大眾會睇到嘅畫面
大家要諗下有咩方法可以令大眾focus返大家嘅目的 (訴求,人權法,警暴)
例如14/10人權法集會，大家真係要出嚟坐
係勇武做嘢同時，大家一定要做返D嘢拎返焦點

我自己感覺和理非把聲唔見咗
和理勇不可或缺
真係令大眾focus返大家嘅訴求聲音

推

另外嗰post大家只係不斷叫" 風向"
活動係【大眾眼中】失焦係事實
求大家真係唔好圍爐
聽日坐哂咏坐定定

係無大型示威嘅情況下
大家要有方法令自己把聲出到
或者我殘忍D講句 好多人對連牆已經麻木哂
我哋要再搵其他方法

大家回應係：是但啦 開始割 想做聖人?
係咪真心覺得香港人唔會受白色恐怖, 媒體影響?
唔好圍爐

呢嗰POST沉底 嗰個POST繼續屌

要咩juicy嘅題目大家先肯理?

我推

18區開花可以有咩和理非畫面

有長輩就知香港人會媒體影響
睇國泰就知香港人會受白色恐怖

聽日去集會啦

再唔挽救 和理非係會因呢2樣嘢少
話數字永遠唔會少 係自欺欺人

哇屌你和理非把聲唔見左都講得出
最撚大聲和理非回合講撚左三個幾月喎

大家回應係：是但啦 開始割 想做聖人?
因為依家係凌晨 定 大家真係咁諗

冇辦法，勇武應該自己割左出去，打算靠自己打贏

香港人係善忘
目前訴求聲音真係唔係焦點

和理勇呀

要留意下

琴日已經有和理非回合, 14/10都有集會, 今日咁多呢D畫面因為今日真係和理唔到, 文宣方面可能因為普遍覺得個民意已經歸晒邊所以力度細左, 反而多左國際戰線, 唯有平日和理非都做多少少去cover勇武, 各自努力

焦點對準政權

唉 希望美國議員明白
聽日要人呀

要開花，分散，人少，就會少和理非敢出
勇武場，冇左口號、標語牌，文宣道具等等，人地睇落咪失焦
所以勇武同和理非要間住間住出場
例如以後星期六日，一日和理非集中遊行，一日開花
和理非集中遊行不要戀戰，行完即返歸/換裝行街

聽日要出黎

你想文宣點解釋 你幫手諗埋喇

同埋有線 viu tv NOW都唔係第一日咁報導啦

大家對和理非麻木 場面太juicy...

例如阿叔表示路過..老婆哭住阻止..
可以整片解釋?

當然亦要搞D活動係可以重新搶FO

樓主講緊港共政府全面打壓緊電視傳媒

老婆哭住阻止獅鳥
呢啲場面係好有影響力

文宣好重要 辛苦哂痴文宣班手足
真係有唔少師奶呀嬸呀伯走去睇
最好中英都有

因為咁 我建議每人幢大廈內都要痴少量文宣

做咩負評 以事論事
同TVBD垃圾劇一樣

連登冇撚用架喇 自己盡做

唔係唔見左, 係班POPO 唔撚俾佢地出聲
次次活動未開波已經9拉, 封鐵, 一封鐵連馬路都塞到仆街
搞到佢地出唔到聲

我可能走得太後
已經有D唔明大家點諗
電視台冇影響力 咁之前又發起轉台活動...
大家歸邊 文宣變成"冇用" 唉

唔好成日諗陰謀論法術
諗點拎返焦點 點贏